文素基治12場入7球,平均2.6射門入1球

在剛剛結束的意大利國家德比中，尤文圖斯1-0擊敗國際米蘭。至此，他們在本賽季前15輪意甲聯賽中取得14勝1平收穫43個積分，追平了採用三分制積分規則之後五大聯賽歷史上同期的最高積分紀錄。

我廠美半半射10入10 都未出聲